呢個世界有冇舒服到仆街既鞋賣?

著開波鞋，行得耐就開始腳痛，唔知有冇舒服到仆街既鞋推介下比小弟

加鞋墊咪得

平民著Skechers rockport都唔錯

邊個位腳痛？
隔離有個講鞋墊post可能幫到你

不灰鞋

新把撚

佐真奴對波BOOT

reebok

Ultra boost

Gel lyte 5

ASICS

crocs
早排去做手術，發現crocs已經變左醫院制服咁濟，唔知係唔係真係咁好著

人字拖

Cross

我著鞋行路唔係為咗仆街囉

btw, clarks d 優閒鞋都幾舒服

陸王

賣鞋打手？

saucony g9000
有感覺似踩屎既美譽
缺點係鞋身較重

睇腳型個人yeezy最fit

Ultraboost, 踩屎感一流

之前中學著prada 波鞋，高中開始轉著LV波鞋，呢d有牌子鞋真係好舒服，細細個著d番學鞋成日腳痛又攰，而家唔止未試過，仲未試過整親腳，連差錯腳都唔會拗柴

thanks 巴打

難分真與假 決定再google下巴打們既好推介

Nike Tanjun 又平又舒服

好樣衰下喎ching

NB 998, 1400 都唔錯

skecher 5gen底系列

有既 但你預左行兩步仆一次街

drkong囉 款式係柒啲但舒服

著過NB 998, 1400, ultra boots
腳根痛 呢幾對都頂唔順
早個月 買左對nike react
著住腳痛都無左

Hoka

New balance 真係 頭個4個鐘係舒服 行路有回彈 好似唔駛用力咁 但著到5-9個鐘就開始攰
著開990

Hoka oneone 係咪真係咁正先

Balenciaga
Men's Triple S Mesh & Leather Sneakers, Blue

ultraboost 有得輸咩

hoka one one bondi 6著完返唔到轉頭

lacoste
朋友好鐘意著

樓主著開邊隻波鞋咁垃圾

skechers d鞋係樣衰架啦，但真心舒服
比一般波鞋輕同軟好多

利申: 筋膜炎，所以試過試面好多波鞋

著都會仆街就唔舒服啦

nb1400個底硬撚過我條命

nike airmax270 /react

試下 Mofork 同 Kamachi

雖然舒服但會仆街 不了

高質左

英製既nb好著過美製，我覺得

著過最好係576

真係好舒服嗰啲好多都好柒
變咗令你心理唔舒服
例如 Dr Kong Geox阿伯鞋

Allbirds, 唔知香港有冇

波鞋都買prada lv 啦
番學鞋唔買berluti 點對得住自己對腳呀？

Cat d鞋好爽
不過少人買

Ultraboost

p字頭個個牌子 好似係邊度見過 想問下運動家嗰啲有冇得賣

可能要去遠少少 羅湖商業城或者東門先有

皇速

認真，其實如果搵嚟搵去都搵唔到著得舒服嘅鞋
或者要睇睇自己腳型同背脊有冇問題

Sketcher 係樣衰，但真係好撚舒服

各位ching 我扁平足有咩推薦

呢種又輕、又軟

Hoka one one speedgoat 2

Hoka one one clifton 5

Dr.kong

白飯魚

eqt support 93/17 幾正

Skechers
著過返唔到轉頭

老老實實，LV個款都仲ok
但一啲都唔好著，呢啲牌子除左皮具同皮鞋，其他野真係買唔落手

Ultra boost 好撚舒服

tiger都好舒服

Tod’s 豆豆鞋

lv鞋邊忽好著，對對都硬到pk

可以一試WOR

我而加買鞋 都會keep住買一對sketcher 再加對行街款襯衫 好撚好著
利申 買左兩對 一對著左兩年 一對一年

asics啲鞋

防震賣點嘅跑鞋囉

又有款又舒服=camper

想試
但網上睇同門市睇啲款麻麻地買唔落手

Ultra boost, epic react

Under armor 對跑鞋

認真，crocs鞋冇得輸

以前有過對crocs密到鞋，對鞋堅好著，行成日都唔會腳痛
然後嗰對鞋爛咗之後，兩塊鞋墊我一路用到依家

後來我喺amazon搵到一款鞋墊好似crocs鞋墊，著落去同crocs嘅感覺接近

講真yeezy boost 350 v1係我著過最舒服既鞋

要舒服又要靚仔少少真係得ULTRABOOST同EPIC REACT揀，NIKE官網依家做緊折，9舊水一對，一試無妨

Adidas boost底
Nike Lunarlon底

如果窮人，我首選 Nike roshe, 2xx有一對
但d料真係舒服
不過好多人一聽到roshe one就屌

舒服到仆街就無喇
型到仆街嘅鞋都仲有嘅

ASICS kayano25

Epic React 其實都唔差

不費吹灰之力鞋

Tiger 啲款好啲

呀d打 既ultraboost

A字 gel都夠做

勁垃圾 個底
得個輕字

有無清著過 On Cloud X 呢對跑鞋?講到係全球最輕嘅跑鞋嚟

Asics Gel Lyte 有啲色都唔錯
雖然唔係非常靚 但真係唔願換第對鞋

Yasaki
架仔野，好c服

Zoom fly

扁平足，著乜柒都會腳痛，最後都係買靚鞋墊

Flyknit racer mariah

Gel Lyte Saga

我都係

終於有人講，巴打識貨

allbirds

$10一對拖鞋
著下著下，就會越行越舒服

仆街又點會舒服

4%

epic react for sure

我都係成日腳痛....依家長著Ultra boost好少痛

扁平足真係好撚煩
行兩行腳底又痛 , 小腿又痛 , 依家失頭都成日痛

Skechers x2

ub

而家買鞋都係LV

佢d波鞋好多都係牛皮做

隻腳痛/腳形有問題仲著呢對會再衰多幾錢重, 雖然著上腳真係又軟又彈

點會，好好著啵

中學著學服要純樸，最多PE 堂著對prada波鞋，上左大學成身都係LV

佢d皮具真係好好用，我有佢個全粒面小公牛皮公事包用黎番學,用左好耐仲係好靚，好用方便又多格放野，但隻皮重左小小

不

灰

鞋

adidas cloudfoam d鞋好撚好著

Nmd

諗你未著過咩叫舒服
當初仲細，pt做u記，著roshe 企到腳軟
行街隻腳又勁易酸軟

牛皮都分好多層
仲有唔係cordovan 都唔好講舒服

LV呢d級數牌子都係用頂級牛皮多

以前真係唔掂，但近年某啲款都幾好

你講個隻皮咩牌子用嫁
行d法國，意大利牌子都係用小牛皮，再貴d就蛇鴕鳥， 鱷魚皮 未見過呢隻皮

memory foam ok

Dr martin

好似尼D比小朋友

Shoemakers 牌子例如John lobb, berluti或者去bespoke 咪會用cordovan 囉
你果d咩prada lv Gucci 最多咪用埋d爬蟲類皮 係貴係靚但唔會係舒服

係咪一定要波鞋?
如果唔係既,birkenstock都好舒服

但個d係皮鞋唔係波鞋啵

FEIT咪有出cordovan sneaker

對扁平足無用，著得耐會累，太林

不行，上腳ok，但行得耐完全唔得

著過HOKA其他牌子都係垃圾

香港有？

只有跣到仆街既鞋

唔着最舒服

ASICS gel lyte V同III
咩ultraboost喺佢面前可以收皮

III好硬著到ankle同knee痛

呢個真, 之前著普通鞋行一個鐘路已開始腳痛,
買左對asics 後好好多, 覺得對腳慢慢復原緊 ,著左兩年
ub 都唔錯

我 V 一開始著又係痛到仆街
但唔知係著耐左定放耐左所以軟返, 宜家好舒服

拖鞋

覺得V唔夠軟但絕對唔係硬
好難發力咁
可能重磅的人先踩得佢郁

皮鞋有咩選擇

真心
Sketchers gorun600
Sketchers gowalk max

最平時香港outlet賣200一對
腳感一流
Ultra boost 果啲成差嘢又容易黃無得比

自己去試試最實制
自從著sketchers後行大半日都唔會腳痛或酸軟

Fitflop

暫時心水sketcher同gel lyte V
多謝各位巴打推介

我一直以為膠鞋可以消毒，去洗又乾得快所以先深得醫護人員歡喜

利申 9up

平平地去旺角買對adidas EQT 93/17
對腳舒服到hi hi

New balance 991

ASICS
去日本一定要買返對返黎
早前買左對有gore-tex, 呢D天氣岩曬

UB係好著，但著到腳臭

Gel lyte v worker

Brook

Asics kayano

pish

Adidas Eqt 93/17 舒服到好似踩緊舊豬肉出街

著過 30 幾對波鞋，最舒服係美版 NB1400

買塊鞋墊好過

如果又想出街著，又想做gym跑步著，skecher acsis 係咪最好